終於明白點解只能用壽終正寢，而不能用撤回了！！！

因為清楚林鄭既朋友都知佢係一個好感性既人，而作為一個感性的人口中係唔可以出現撤回呢D咁理性既詞語，所以請大家體諒下一個咁感性既人

謝謝樓主提供笑說

係陳國邦 呀